[官方話] 講到個航班編號同幾點LANDING就可以入去接機呀

from

push

其中一個有boarding pass就全部入得

上官網就有曬flight no.同time啦

黑警原來冇做錯

推推推推推推推推推

接機boarding pass都唔洗呀

咁簡單

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

航空撚請全面進埸
大家請裝myflight app，航班搜尋，之後揀抵港，大把航班任君選擇

五大訴求！

接機攻略
1. 準備定航班編號

2. 去到保安面前禮貌地講接機唔該
3. Show個畫面比佢睇你想接邊班機

* 冇戴口罩 冇著黑色衫

請pin msg

推

是但簡部

推呀

路過見到既幫幫手推上熱門